點解一定要講早抖

有冇人屋企人都係咁
瞓之前一定要同你講早抖
就算你忙緊
傾緊電話都好
死都要你同返佢講早抖
先肯走

其實都幾warm 要珍惜

早抖

我知
但岩岩先傾緊電話
咁唔會識得尊重一下
兩老先後入我房同我講
真係唔小心燥左一下

yes